二百萬只係數字 能唔能夠變成故事就睇聽日

民陣重申五大訴求：
1.完全撤回逃犯條例修訂；
2.追究警察開槍鎮壓；
3.不檢控和釋放反送中示威者
4.撤銷定性6月12日集會為暴動；
5.林鄭月娥問責下台。

6月17號 罷工，罷課，罷市